林鄭月娥去信全體公務員：我深信各位會一如以往堅守崗位抗疫

行政長官林鄭月娥去信全體公務員，表示疫情前所未遇，深信公務員會一如以往齊心服務香港。她已要求官員及部門首長體諒同事處境，以體恤關懷的態度，回應同事問題，有需要時可向跨部門督導委員會暨指揮中心呈報及尋求直接指示。

林鄭月娥又說，公務員事務局局長及財經事務及庫務局局長會在今日發出聯合通函，回應公務員對口罩供應的關注。她表示鑑於疫情可能持續一段時間，政府會推行更多減少社交接觸的措施，並確保可為市民提供更多服務，強調調整策略不會影響抗疫目標。

可能知道自己時日無多
就落台了

賤婦林奠又出恐嚇信

手寫各位同事既意義係咩

打漏咗囉

口罩如衣服
復工
點身體健康?

扮懶係親筆信唔係鱔稿

林鄭: 口罩應由公務員自備，形容「上班都要穿衣服」

呢單嘢應該同駱惠寧今日視察鯉漁門隔離中心一齊睇。

d字咁小學雞既

宣布左公墓員復工未

恐嚇信?